## About the project

Тестовое задание, приложение Todo с возможностью создания, редактирования, удаления и получения списка задач пользователя.
Есть регистрация и функция восстановления пароля.

## How to run project

Для запуска необходим Docker.
В терминале переходим в папку с проектом и выполняем команду

    docker build -t todo-test-app .

Затем запускаем контейнер

    docker run -p 3000:3000 --name todo-app-container todo-test-app

Заходим в браузере на localhost:3000
